［尋圖］形容香港新聞界最貼切既圖

之前咪有一幅卡通圖笑CCTVB選擇性報導新聞既
果張圖係話後面既人拎武器襲擊前面既人
但個鏡頭卻變左前面既人襲擊後面既人
有冇巴打搵到果張圖？